習近平，你如果肯收差佬皮，我代香港人原諒你

你係邊個？
孫武？

差佬，你如果肯收習近平皮，我代香港人原諒你

先攘警 後攘平

痴撚線

呢個好

有見地

who are you

雜總係你阿爺

唔好動不動就代表所有香港人 你邊個 你配咩

習帝明君剿港宦
平定香港揚四海

與虎謀皮

警犯咗死罪，已大禍臨頭！+送條妙計俾科士解圍

收左差佬皮, 之後香港人就要直接打大佬, 武警解放軍...... 香港人要提升戰鬥力阿,